zij vroeg.
Zijn verbazing groeide op haar toon en manier van doen.
"Ik wens het," zei hij ernstig.
"Er zou geen geheim moeten zijn verbergen tussen ons, liefste. "
"Dat denk je, dat zeg je," zei ze met een soort triestheid bitterheid.
"Zou je me eerlijk antwoorden, naar waarheid, als ik dat zou doen je een vraag stellen, Lord Trafford? '
"'Lord Trafford!'"
zei hij, terwijl hij zijn wenkbrauwen optrok.
"Waarom bel je mij door mijn titel, Esmeralda?
Laten we in godsnaam tot op de bodem kijken dit mysterie in een keer, want het is een mysterie voor mij.
